去大阪 乜都未plan 你問我答

宜家飛了

呢位乘客請熄咗你部手機，部機俾你搞到起飛唔到
機長字

我見d 空jer 都玩手機wo

我撚有玩手機啊

空jer字

晏就食咩好

梅田有咩好食！
我住果頭

各款章魚燒

tabelog
梅田大把野食
幾條食街圍住
再唔係上 yoshibada

機場 > 酒店
酒店 > 飛田 > 酒店
酒店 > 飛田 > 酒店
酒店 > 飛田 > 酒店
酒店 > 飛田 > 酒店
酒店 > 飛田 > 酒店
酒店 > 機場

頭3日大阪先
之後先去京都

有冇ching 同機
教我買pass

有冇人一落機會去和歌山先

巴定絲先